---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6895"
date: "2008-08-21T14:45:53"
uploadBy:
- "dragon"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Das wär ja schrecklich!!! Wenn dem so wäre...
...na ja jeder macht mal Fehler.
Die Bauplatte würde nachgeben,ein "loch" würde entstehen und die nächsten Teile würden nicht mehr halten...

Gruß Daniel